依家你班友係搞黃色經濟圈定黃色精品手信圈？

T shirt 我都算
乜嘢啤牌擺設手作仔依啲唔等洗嘅嘢拎出嚟賣又話黃色經濟
大佬呀就算你話賺到錢會捐出去
點解我唔直接捐咗佢？

搞黃色生育圈

黃色生意圈

其實真係唔明
咁多人買堆抗爭周邊 想個店主捐返出去
點解唔直接捐出去 你話個店主就係要幫嘅手足就話啫
同樣 黃色經濟圈只係生活習慣 捐錢先係真正幫到手足 食一百次黃店都唔夠一次捐錢重要 點解咁多人咁撚自私捐錢都懶

因為咁佢點都會拎到啲野（精品、食物、服務）店主捐係店主搵少左
自己捐即係比左錢但無獲得任何實體野

話撚到明黃色經濟圈
又唔撚係黃色飲食圈
咁呢個社會實有班人係靠賣精品搵食
而家又唔係賣啲on9淘寶嘢咪算好
或者你真係唔中意呢啲消費呢場運動嘅精品
咁你咪唔好撚買囉 由佢收皮咪得
唔明開po 屌嚟做乜

啲料咪又係大6貨甚至直接轉售？？？？

好啦
當你真係要做黃色生意
你搞飲食可以分薄藍店生意
搞精品你有乜對家顏色competitors圍佢個market share返黎
精品依啲嘢可有可無架
留返啲錢銀心血精力啦
唔係話屌唔屌
見到唔對路唔通唔出聲呀

G持
瘋狂同黃絲配種，最少要生四件，清洗藍絲血统
利用人口戰術奪回香港，就好似穆斯林咁，到時咩活動呀，文宣呀，籌錢呀都唔怕唔夠man power

直接捐一定最好，但客觀睇賣精品最後係多左人捐錢嘅都唔算係壞事嘅

大撚把人搵呢d錢 d傻系買完又當自己出左一分力 人地真係會捐番出去咩